想換機 Sony A7ii 定系 Canon M5 （貓圖）

Canon M5 鏡頭 EF-M 18-150 F/3.5-6.3

or

Sony a7ii 鏡頭 FE 24-70 F/4

拍風景 + 人像 + 室內貓

平衡 價格，輕便程度同畫質 邊個底玩d

請各位巴絲多給意見

帶自家貓圖求正評

細光圈室內影貓難啲wor
會否考慮A7ii + FE 28/2 + FE 50/1.8?
兩支鏡加埋平過2470/F4

呢啲post 真係好打手feel
都唔同grade

sorry lor

a6300啦

唔影景/影得少不如a6300+16-70f4 都係蔡頭但係6300 對焦快好多
但人人都有個FF夢

A7ii

系

EOS…完美。

好難比較全幅同43
玩ge鏡又完全唔同
Btw我都諗住買A7 ii
再加個 16-35 f4蔡鏡同50 f1.8
影人同景

eosm F3.5 -F6.3

你主人個樣好惡

剛從canon 650d轉會Sony A7ii
其實我覺得大光圈淺景深既相效果分別唔大，問題係canon對焦的確慢，影動物比較痛苦。